出trip慘過牙痛

開始搭飛機搭到有恐懼感
工作關係平均一至兩個月要飛一次
最癲試過每星期飛一次（day trip ) 去到開個會又飛返黎 來回都八個鐘 三餐都係機場/飛機餐搞掂 係飛機都無得抖下 要開住部notebook on99係到趕

親戚/朋友聽到我又飛好似以為我去玩
又叫我代購呢樣個樣 ，唔好話咩名勝古蹟 ，有時連附近條街都無機會行

屌你老母 又要飛 我屌撚爆你

猁猁miss u

幾錢人工先

低既話你好抵請

佢做緊我隻私家鴨

小swag都miss u

我怕賺到都唔夠日後睇醫生